{"d":{"query":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.SearchResult"},"ElapsedTime":78,"PrimaryQueryResult":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult"},"CustomResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.CustomResult)"},"results":[]},"QueryId":"32fd1a7d-c43e-4a2b-9648-3173b42b6f0a","QueryRuleId":"00000000-0000-0000-0000-000000000000","RefinementResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinementResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"31","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"Refiners":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.Refiner)"},"results":[{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"4591","RefinementName":"Comunicado","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c2436f6d756e696361646f\"","RefinementValue":"Comunicado"},{"RefinementCount":"366","RefinementName":"Resolu\u00e7\u00e3o","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c25265736f6c75c3a7c3a36f\"","RefinementValue":"Resolu\u00e7\u00e3o"},{"RefinementCount":"176","RefinementName":"Carta Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243617274612043697263756c6172\"","RefinementValue":"Carta Circular"},{"RefinementCount":"156","RefinementName":"Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243697263756c6172\"","RefinementValue":"Circular"},{"RefinementCount":"86","RefinementName":"Ato do Presidente","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f20646f20507265736964656e7465\"","RefinementValue":"Ato do Presidente"},{"RefinementCount":"85","RefinementName":"Ato de Diretor","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f2064652044697265746f72\"","RefinementValue":"Ato de Diretor"},{"RefinementCount":"12","RefinementName":"Ato Normativo Conjunto","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f204e6f726d617469766f20436f6e6a756e746f\"","RefinementValue":"Ato Normativo Conjunto"},{"RefinementCount":"2","RefinementName":"Decis\u00e3o Conjunta","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c24465636973c3a36f20436f6e6a756e7461\"","RefinementValue":"Decis\u00e3o Conjunta"}]},"Name":"TipodoNormativoOWSCHCS"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"5018","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"456","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"RevogadoOWSBOOL"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"5471","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"3","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"CanceladoOWSBOOL"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null},"RelevantResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RelevantResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"GenerationId","Value":"9223372036854775806","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"31","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null,"RowCount":15,"Table":{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataTable"},"Rows":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626107","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012535           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#23/9/2004 17:01","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass4CB1DBB110E4446182398BF777A10E9A\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a cargo a de  dire\u00e7\u00e3o  no\nBanco ABN Amro Real S.A.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97048","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12535.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a cargo a de  dire\u00e7\u00e3o  no\nBanco ABN Amro Real S.A. <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito\npublicada no <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626108","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012534           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#23/9/2004 17:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass3DE8EBE7FD93456A86DF9271CF610EEE\">Divulga   nomes  aprovados   de   pessoas\neleitas    para    cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios de institui\u00e7\u00f5es  financeiras\ne   demais   sociedades   autorizadas   a\nfuncionar pelo Banco Central do Brasil</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97049","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12534.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados   de   pessoas\neleitas    para    cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios de institui\u00e7\u00f5es  financeiras\ne   demais   sociedades   autorizadas   a\nfuncionar <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626109","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012533           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#23/9/2004 12:59","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass70ED7DA968864FA491391BB51FF972BD\">Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,  o\nRedutor-R   e   a   Taxa  Referencial-TR\nrelativos  ao  dia  22  de  setembro  de\n2004.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97050","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12533.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,  o\nRedutor-R   e   a   Taxa  Referencial-TR\nrelativos  ao  dia  22  de  setembro  de\n2004 <ddd/> De  acordo  com  o  que  determina a Resolu\u00e7\u00e3o  n <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626110","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012532           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#22/9/2004 15:07","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassF5A47C3FAD8741BFA05DBA9ED49F17F8\">Divulga   nomes  aprovados   de   pessoas\neleitas    para    cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios de institui\u00e7\u00f5es  financeiras\ne   demais   sociedades   autorizadas   a\nfuncionar pelo Banco Central do Brasil</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97051","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12532.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados   de   pessoas\neleitas    para    cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios de institui\u00e7\u00f5es  financeiras\ne   demais   sociedades   autorizadas   a\nfuncionar <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626111","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012531           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#22/9/2004 12:39","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass49C01D0F37E14A87BA37930490C6910A\">Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,  o\nRedutor-R   e   a   Taxa  Referencial-TR\nrelativos  ao  dia  21  de  setembro  de\n2004.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97052","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12531.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,  o\nRedutor-R   e   a   Taxa  Referencial-TR\nrelativos  ao  dia  21  de  setembro  de\n2004 <ddd/> De  acordo  com  o  que  determina a Resolu\u00e7\u00e3o  n <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626112","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012529           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#21/9/2004 17:03","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass353B2716088E422CBEB324BB5A76391E\">Divulga condi\u00e7\u00f5es para a  realiza\u00e7\u00e3o\nde opera\u00e7\u00e3o  junto  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es\ncredenciadas a operar com o Demab.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97053","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12529.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga condi\u00e7\u00f5es para a  realiza\u00e7\u00e3o\nde opera\u00e7\u00e3o  junto  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es\ncredenciadas a operar com o Demab <ddd/> O  Banco  Central do Brasil, tendo em vista  o  disposto  no\nartigo  10 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626113","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012530           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#21/9/2004 17:03","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassA7881C9BD58C452B85EFEC23147F0983\">Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o  de\nopera\u00e7\u00e3o de compra de t\u00edtulos com  com-\npromisso de revenda ao Banco Central do\nBrasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97054","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12530.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o  de\nopera\u00e7\u00e3o de compra de t\u00edtulos com  com-\npromisso de revenda ao Banco Central do\nBrasil <ddd/> O Banco Central do Brasil, tendo em vista o disposto <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626114","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012528           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#21/9/2004 15:20","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassD2BF086A117D40A79540567725A689A3\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a  cargo  de  dire\u00e7\u00e3o  na\nAg\u00eancia   de  Fomento  do  Estado   de\nRoraima S/A</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97055","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12528.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a  cargo  de  dire\u00e7\u00e3o  na\nAg\u00eancia   de  Fomento  do  Estado   de\nRoraima S/A <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626115","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012527           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#21/9/2004 15:18","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassD7C95CA105874377A4127D620ABFBAFA\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a  cargo  de  dire\u00e7\u00e3o  no\nBanco Standard de Investimentos S.A.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97056","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12527.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a  cargo  de  dire\u00e7\u00e3o  no\nBanco Standard de Investimentos S.A. <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626116","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012526           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#21/9/2004 15:17","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassBDE1B211E76C461594CDB1B53230E61A\">Divulga   nomes  aprovados   de   pessoas\neleitas    para    cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios de institui\u00e7\u00f5es  financeiras\ne   demais   sociedades   autorizadas   a\nfuncionar pelo Banco Central do Brasil</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97057","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12526.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados   de   pessoas\neleitas    para    cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios de institui\u00e7\u00f5es  financeiras\ne   demais   sociedades   autorizadas   a\nfuncionar <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626117","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012525           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#21/9/2004 15:15","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassC1D5478BC2344E91A05D2988A2C07A05\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendentes  a cargos de  dire\u00e7\u00e3o  no\nUnibanco    -    Uni\u00e3o    de    Bancos\nBrasileiros S.A.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97058","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12525.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendentes  a cargos de  dire\u00e7\u00e3o  no\nUnibanco    -    Uni\u00e3o    de    Bancos\nBrasileiros S.A. <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626118","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012524           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#21/9/2004 13:56","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass79EEB9FCED8B49B481B74803F4E7CE90\">Divulga       as      Taxas       B\u00e1sica\nFinanceiras-TBF,  os  Redutores-R  e  as\nTaxas   Referenciais-TR  relativos   aos\ndias 18, 19 e 20 de setembro de 2004.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97059","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12524.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga       as      Taxas       B\u00e1sica\nFinanceiras-TBF,  os  Redutores-R  e  as\nTaxas   Referenciais-TR  relativos   aos\ndias 18, 19 e 20 de setembro de 2004 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626119","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012523           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#20/9/2004 17:30","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass22CF13DE18B54B81AB73BF81E6F676AC\">Informa o  procedimento  para  liquida\u00e7\u00e3o\nantecipada de obriga\u00e7\u00f5es relativas a ope-\nra\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito externo e  arrendamento\nmercantil registradas no sistema Registro\nDeclarat\u00f3rio Eletr\u00f4nico, m\u00f3dulo  Registro\nde Opera\u00e7\u00f5es Financeiras - ROF.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DECEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97060","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12523.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Informa o  procedimento  para  liquida\u00e7\u00e3o\nantecipada de obriga\u00e7\u00f5es relativas a ope-\nra\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito externo e  arrendamento\nmercantil registradas no sistema Registro <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626120","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012522           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#20/9/2004 15:01","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass5E83C7F4C1E84E90843A6BF4EDB9972C\">Divulga   nomes  aprovados   de   pessoas\nnomeadas para cargos de administra\u00e7\u00e3o  em\nadministradora de cons\u00f3rcio</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97061","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12522.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados   de   pessoas\nnomeadas para cargos de administra\u00e7\u00e3o  em\nadministradora de cons\u00f3rcio <ddd/> Conforme  previsto na Circular n. 3070, de 7.12.2001, divulgamos <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"626121","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 012521           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#20/9/2004 15:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass2DB999C554DF42E7B2D588F3083D8D6F\">Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas    para   cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a  funcionar   pelo   Banco\nCentral do Brasil</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"97062","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"12521.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas    para   cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}}]}},"TotalRows":5474,"TotalRowsIncludingDuplicates":5474},"SpecialTermResults":null},"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RowLimit","Value":"15","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SourceId","Value":"3aea6f46-8745-4ae8-98a7-75e485d13bdb","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"WasGroupRestricted","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsPartial","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"EnableInterleaving","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"piPageImpression","Value":"15482474_2922_1046","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SerializedQuery","Value":"<Query Culture=\"pt-BR\" EnableStemming=\"True\" EnablePhonetic=\"False\" EnableNicknames=\"False\" IgnoreAllNoiseQuery=\"True\" SummaryLength=\"180\" MaxSnippetLength=\"180\" DesiredSnippetLength=\"90\" KeywordInclusion=\"0\" QueryText=\"ContentType:normativo\" QueryTemplate=\"\" TrimDuplicates=\"False\" Site=\"7fe074c2-e6cd-4f58-887d-3c2eff16638d\" Web=\"4aac7154-a23f-4213-9530-e3145d59bb2d\" KeywordType=\"True\" HiddenConstraints=\"\" />","ValueType":"Edm.String"}]},"SecondaryQueryResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult)"},"results":[]},"SpellingSuggestion":"","TriggeredRules":{"__metadata":{"type":"Collection(Edm.Guid)"},"results":[]}}}}