{"d":{"query":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.SearchResult"},"ElapsedTime":156,"PrimaryQueryResult":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult"},"CustomResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.CustomResult)"},"results":[]},"QueryId":"836c1b28-ed90-4d68-83d7-3de698c60c82","QueryRuleId":"00000000-0000-0000-0000-000000000000","RefinementResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinementResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"93","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"Refiners":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.Refiner)"},"results":[{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"4485","RefinementName":"Comunicado","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c2436f6d756e696361646f\"","RefinementValue":"Comunicado"},{"RefinementCount":"223","RefinementName":"Resolu\u00e7\u00e3o","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c25265736f6c75c3a7c3a36f\"","RefinementValue":"Resolu\u00e7\u00e3o"},{"RefinementCount":"170","RefinementName":"Carta Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243617274612043697263756c6172\"","RefinementValue":"Carta Circular"},{"RefinementCount":"132","RefinementName":"Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243697263756c6172\"","RefinementValue":"Circular"},{"RefinementCount":"84","RefinementName":"Ato de Diretor","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f2064652044697265746f72\"","RefinementValue":"Ato de Diretor"},{"RefinementCount":"46","RefinementName":"Ato do Presidente","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f20646f20507265736964656e7465\"","RefinementValue":"Ato do Presidente"},{"RefinementCount":"2","RefinementName":"Decis\u00e3o Conjunta","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c24465636973c3a36f20436f6e6a756e7461\"","RefinementValue":"Decis\u00e3o Conjunta"},{"RefinementCount":"1","RefinementName":"Ato Normativo Conjunto","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f204e6f726d617469766f20436f6e6a756e746f\"","RefinementValue":"Ato Normativo Conjunto"}]},"Name":"TipodoNormativoOWSCHCS"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"5087","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"56","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"RevogadoOWSBOOL"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"5117","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"26","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"CanceladoOWSBOOL"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null},"RelevantResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RelevantResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"GenerationId","Value":"9223372036854775806","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"93","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null,"RowCount":15,"Table":{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataTable"},"Rows":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"715154","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.442","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#2/5/2016 18:32","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassF39C41C2BFCB47A991CE5EEFDE3139A9\">Divulga as condi\u00e7\u00f5es de oferta p\u00fablica para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de swap.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119655","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29442.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga as condi\u00e7\u00f5es de oferta p\u00fablica para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de swap <ddd/> O Banco Central do Brasil, considerando o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o 2.939 e na Circular 3.099, ambas de 26 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"715153","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.441","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#2/5/2016 18:32","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassC1835654A6794BEDABC381EA192C8960\">Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es compromissadas com institui\u00e7\u00f5es financeiras participantes do m\u00f3dulo Oferta P\u00fablica (Ofpub).</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119654","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29441.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es compromissadas com institui\u00e7\u00f5es financeiras participantes do m\u00f3dulo Oferta P\u00fablica (Ofpub <ddd/> O Banco Central do Brasil, com base no <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"715152","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 4.482","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#2/5/2016 18:31","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Altera as Resolu\u00e7\u00f5es ns. 4.314 e 4.315, ambas de 27 de mar\u00e7o de 2014, que autorizam a renegocia\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito contratadas ao amparo de recursos dos Fundos Constitucionais de Financiamento do Centro-Oeste (FCO), Nordeste (FNE) e Norte (FNO).","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"50188","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4482.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.482, DE 2 DE MAIO DE 2016 <ddd/> O Banco Central do Brasil, na forma do art <ddd/> 9\u00ba da Lei n\u00ba 4.595, de 31 de dezembro de 1964, torna p\u00fablico que o Conselho Monet\u00e1rio Nacional <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"715148","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 4.481","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#2/5/2016 18:30","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Altera a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 4.171, de 20 de dezembro de 2012, que estabelece crit\u00e9rios, condi\u00e7\u00f5es e prazos para a concess\u00e3o de financiamentos ao amparo dos recursos do Fundo de Desenvolvimento da Amaz\u00f4nia (FDA), do Fundo de Desenvolvimento do Nordeste (FDNE) e do Fundo de Desenvolvimento do Centro-Oeste (FDCO), entre outras condi\u00e7\u00f5es.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"50187","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4481.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.481, DE 2 DE MAIO DE 2016 <ddd/> Altera a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 4.171, de 20 de dezembro de 2012, que estabelece crit\u00e9rios, condi\u00e7\u00f5es e prazos para a concess\u00e3o de financiamentos ao <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"715145","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.440","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#2/5/2016 18:10","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass53D59B38198B4F05B2AD4A72C2E53EB3\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de responsabilidade do Ita\u00fa Unibanco S.A.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119653","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29440.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de responsabilidade do Ita\u00fa Unibanco S.A. <ddd/> Divulgamos, abaixo, inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito publicada no jornal O Estado de S\u00e3o Paulo, nos <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"715144","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.439","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#2/5/2016 18:07","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass7CF4245DF1BD442F8488D0A50313C569\">Divulga nome aprovado de pessoas eleitas/nomeadas para cargos de \u00f3rg\u00e3os estatut\u00e1rios ou contratuais de sociedades autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119652","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29439.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga nome aprovado de pessoas eleitas/nomeadas para cargos de \u00f3rg\u00e3os estatut\u00e1rios ou contratuais de sociedades autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"721018","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.438","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#2/5/2016 12:15","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass24D133ED634B4A3EAC857EC4F20869F0\">Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,     o Redutor-R e a Taxa Referencial-TR relativos ao dia 29 de abril de 2016.  </div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119651","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29438.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,     o Redutor-R e a Taxa Referencial-TR relativos ao dia 29 de abril de 2016 <ddd/> De acordo com o que determina a Resolu\u00e7\u00e3o n. 3.354, de 31.03.06 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"574296","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.437","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#29/4/2016 18:30","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassADDD3A55613D4245BAB6B430836C8AB7\">Divulga as condi\u00e7\u00f5es de oferta p\u00fablica para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de swap.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119650","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29437.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga as condi\u00e7\u00f5es de oferta p\u00fablica para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de swap <ddd/> O Banco Central do Brasil, considerando o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o 2.939 e na Circular 3.099, ambas de 26 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"574253","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.436","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#29/4/2016 15:37","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass6C4A66FB78504D8B8010027ECF984323\">Divulga o resultado de leil\u00e3o de venda com recompra conjugado spot/termo de moeda estrangeira no mercado interbanc\u00e1rio de c\u00e2mbio</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPIN","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119649","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29436.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga o resultado de leil\u00e3o de venda com recompra conjugado spot/termo de moeda estrangeira no mercado interbanc\u00e1rio de c\u00e2mbio <ddd/> Resultado do Leil\u00e3o de C\u00e2mbio 10/2016\n O <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"575392","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.435","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#29/4/2016 15:30","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassA3F560966F4045128B6DAB51D968A850\">Divulga a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o de venda com recompra conjugado de moeda estrangeira no mercado interbanc\u00e1rio de c\u00e2mbio</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPIN","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119648","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29435.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o de venda com recompra conjugado de moeda estrangeira no mercado interbanc\u00e1rio de c\u00e2mbio <ddd/> Aviso de Abertura do Leil\u00e3o de C\u00e2mbio 10/2016\n    O <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"575391","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.434","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#29/4/2016 15:23","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass016E03EE038F426F8901503589C4F79D\">Divulga o resultado de leil\u00e3o de venda com recompra conjugado spot/termo de moeda estrangeira no mercado interbanc\u00e1rio de c\u00e2mbio</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPIN","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119647","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29434.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga o resultado de leil\u00e3o de venda com recompra conjugado spot/termo de moeda estrangeira no mercado interbanc\u00e1rio de c\u00e2mbio <ddd/> Resultado do Leil\u00e3o de C\u00e2mbio 9/2016\n O <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"575390","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.433","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#29/4/2016 15:15","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass50005749ADF843CEB45D10618900E35A\">Divulga a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o de venda com recompra conjugado de moeda estrangeira no mercado interbanc\u00e1rio de c\u00e2mbio</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPIN","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119646","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29433.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o de venda com recompra conjugado de moeda estrangeira no mercado interbanc\u00e1rio de c\u00e2mbio <ddd/> Aviso de Abertura do Leil\u00e3o de C\u00e2mbio 9/2016\n    O <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"566833","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.432","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#29/4/2016 12:15","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassA706451A7052461E81E603208EED00A9\">Divulga as condi\u00e7\u00f5es de oferta p\u00fablica para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de swap.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119645","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29432.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga as condi\u00e7\u00f5es de oferta p\u00fablica para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de swap <ddd/> O Banco Central do Brasil, considerando o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o 2.939 e na Circular 3.099, ambas de 26 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"566737","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.431","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#29/4/2016 11:55","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass75119D5588EB4D34B0555D7AB928D35E\">Divulga o percentual e o limite m\u00e1ximo de taxa de juros para utiliza\u00e7\u00e3o em contratos de financiamento prefixados celebrados no \u00e2mbito do Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o (SFH), de que trata a Resolu\u00e7\u00e3o 3.409, de 2006, ambos relativos ao m\u00eas de maio de 2016</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119644","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29431.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga o percentual e o limite m\u00e1ximo de taxa de juros para utiliza\u00e7\u00e3o em contratos de financiamento prefixados celebrados no \u00e2mbito do Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o (SFH), de <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"566673","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00b0 29.430","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#29/4/2016 11:37","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass9316523878BF444DAA24046078904E1B\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de responsabilidade do Banco M\u00e1xima S.A. e M\u00e1xima S.A. Corretora de C\u00e2mbio, T\u00ectulos e Valores Mobili\u00e1rios.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"119643","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"29430.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de responsabilidade do Banco M\u00e1xima S.A. e M\u00e1xima S.A. Corretora de C\u00e2mbio, T\u00ectulos e Valores Mobili\u00e1rios <ddd/> 6\u00ba do Regulamento Anexo II \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}}]}},"TotalRows":5143,"TotalRowsIncludingDuplicates":5143},"SpecialTermResults":null},"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RowLimit","Value":"15","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SourceId","Value":"3aea6f46-8745-4ae8-98a7-75e485d13bdb","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"WasGroupRestricted","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsPartial","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"EnableInterleaving","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"piPageImpression","Value":"15483336_2922_1046","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SerializedQuery","Value":"<Query Culture=\"pt-BR\" EnableStemming=\"True\" EnablePhonetic=\"False\" EnableNicknames=\"False\" IgnoreAllNoiseQuery=\"True\" SummaryLength=\"180\" MaxSnippetLength=\"180\" DesiredSnippetLength=\"90\" KeywordInclusion=\"0\" QueryText=\"ContentType:normativo\" QueryTemplate=\"\" TrimDuplicates=\"False\" Site=\"7fe074c2-e6cd-4f58-887d-3c2eff16638d\" Web=\"4aac7154-a23f-4213-9530-e3145d59bb2d\" KeywordType=\"True\" HiddenConstraints=\"\" />","ValueType":"Edm.String"}]},"SecondaryQueryResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult)"},"results":[]},"SpellingSuggestion":"","TriggeredRules":{"__metadata":{"type":"Collection(Edm.Guid)"},"results":[]}}}}