{"d":{"query":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.SearchResult"},"ElapsedTime":90,"PrimaryQueryResult":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult"},"CustomResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.CustomResult)"},"results":[]},"QueryId":"df99cf49-754e-44be-9bb5-756ec8d14491","QueryRuleId":"00000000-0000-0000-0000-000000000000","RefinementResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinementResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"47","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"Refiners":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.Refiner)"},"results":[{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"3673","RefinementName":"Comunicado","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c2436f6d756e696361646f\"","RefinementValue":"Comunicado"},{"RefinementCount":"223","RefinementName":"Resolu\u00e7\u00e3o","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c25265736f6c75c3a7c3a36f\"","RefinementValue":"Resolu\u00e7\u00e3o"},{"RefinementCount":"119","RefinementName":"Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243697263756c6172\"","RefinementValue":"Circular"},{"RefinementCount":"109","RefinementName":"Carta Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243617274612043697263756c6172\"","RefinementValue":"Carta Circular"},{"RefinementCount":"69","RefinementName":"Ato de Diretor","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f2064652044697265746f72\"","RefinementValue":"Ato de Diretor"},{"RefinementCount":"48","RefinementName":"Ato do Presidente","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f20646f20507265736964656e7465\"","RefinementValue":"Ato do Presidente"},{"RefinementCount":"2","RefinementName":"Ato Normativo Conjunto","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f204e6f726d617469766f20436f6e6a756e746f\"","RefinementValue":"Ato Normativo Conjunto"}]},"Name":"TipodoNormativoOWSCHCS"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"4155","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"88","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"RevogadoOWSBOOL"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"4239","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"4","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"CanceladoOWSBOOL"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null},"RelevantResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RelevantResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"GenerationId","Value":"9223372036854775806","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"47","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null,"RowCount":15,"Table":{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataTable"},"Rows":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353728","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.910","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#9/5/2013 13:12","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass0FF592904A7A4842B27C1D22252E10AB\">Divulga nome aprovado de pessoas eleitas/nomeadas para cargos de \u00f3rg\u00e3os estatut\u00e1rios ou contratuais de institui\u00e7\u00f5es financeiras, administradoras de cons\u00f3rcio e demais sociedades autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113741","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23910.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga nome aprovado de pessoas eleitas/nomeadas para cargos de \u00f3rg\u00e3os estatut\u00e1rios ou contratuais de institui\u00e7\u00f5es financeiras, administradoras de cons\u00f3rcio e demais sociedades <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353729","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.909","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#9/5/2013 11:17","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassD85D9CE1A72D48718C582BB02D78A88F\">Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,     o Redutor-R e a Taxa Referencial-TR relativos ao dia 08 de maio de 2013.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113742","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23909.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,     o Redutor-R e a Taxa Referencial-TR relativos ao dia 08 de maio de 2013 <ddd/> De acordo com o que determina a Resolu\u00e7\u00e3o n. 3.354, de 31.03.06 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353730","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.908","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 17:22","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassACE8160790FE4F058CC01CD8E13B7AE8\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos na administra\u00e7\u00e3o na Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo dos Comerciantes de Confec\u00e7\u00f5es de Montes Claros Ltda. - Sicoob Credimontes.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113743","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23908.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos na administra\u00e7\u00e3o na Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo dos Comerciantes de Confec\u00e7\u00f5es de Montes Claros Ltda. - Sicoob <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353731","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.907","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 17:14","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass2462AFFD041748458A4EA142F586628F\">Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es compromissadas com institui\u00e7\u00f5es financeiras participantes do m\u00f3dulo Oferta P\u00fablica (Ofpub).</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113744","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23907.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es compromissadas com institui\u00e7\u00f5es financeiras participantes do m\u00f3dulo Oferta P\u00fablica (Ofpub <ddd/> O Banco Central do Brasil, com base no <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353732","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.906","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 16:53","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass1661EC48E84C460190071C675F3A182A\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos na administra\u00e7\u00e3o na Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Associados do Sudoeste da Bahia Ltda. - Sicoob Sudoeste.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113745","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23906.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos na administra\u00e7\u00e3o na Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Associados do Sudoeste da Bahia Ltda. - Sicoob Sudoeste <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353733","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.905","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 16:07","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassC2BF2E0FFE964F6FA808A4D26FD5AC15\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendente a cargo de administra\u00e7\u00e3o no Ita\u00fa Unibanco S.A, no Banco Itaucard S.A., na Intrag Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios Ltda., na Ita\u00fa Corretora de Valores S.A., na Ita\u00fa Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios S.A e na Itauvest Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios S.A. </div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113746","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23905.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendente a cargo de administra\u00e7\u00e3o no Ita\u00fa Unibanco S.A, no Banco Itaucard S.A., na Intrag Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios Ltda <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353734","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.904","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 16:04","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass4D7E6FCFEF1A4856B04C6820C82167EF\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendente a cargo de administra\u00e7\u00e3o no Ita\u00fa Unibanco S.A. e na Intrag Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios Ltda. </div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113747","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23904.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendente a cargo de administra\u00e7\u00e3o no Ita\u00fa Unibanco S.A. e na Intrag Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios Ltda <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353735","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.903","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 15:59","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassA2894C63F00C43919986D98A3705CD0E\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos de administra\u00e7\u00e3o no Ita\u00fa Unibanco S.A. </div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113748","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23903.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos de administra\u00e7\u00e3o no Ita\u00fa Unibanco S.A. <ddd/> Divulgamos, abaixo, o inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito publicada no jornal <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353736","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.901","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 13:51","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass38E8827426B54128ADC4B05CF7B8A451\">Divulga nome aprovado de pessoas eleitas/nomeadas para cargos de \u00f3rg\u00e3os estatut\u00e1rios ou contratuais de institui\u00e7\u00f5es financeiras, administradoras de cons\u00f3rcio e demais sociedades autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113749","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23901.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga nome aprovado de pessoas eleitas/nomeadas para cargos de \u00f3rg\u00e3os estatut\u00e1rios ou contratuais de institui\u00e7\u00f5es financeiras, administradoras de cons\u00f3rcio e demais sociedades <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353737","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.900","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 11:22","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass7C865A5602484C0AA9C6F59F9A5BDCE7\">Divulga procedimento para o fornecimento, pelo Departamento de Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema Financeiro - Deorf, de certid\u00e3o eletr\u00f4nica para entidades supervisionadas pelo Banco Central do Brasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113750","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23900.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga procedimento para o fornecimento, pelo Departamento de Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema Financeiro - Deorf, de certid\u00e3o eletr\u00f4nica para entidades supervisionadas pelo Banco Central <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353738","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.899","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 11:21","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass0FE75F2273C740A492FF454CF0A3F9F3\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos de administra\u00e7\u00e3o no Banco Investcred Unibanco S.A. e na Financeira Ita\u00fa CBD S.A., Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento. </div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113751","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23899.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos de administra\u00e7\u00e3o no Banco Investcred Unibanco S.A. e na Financeira Ita\u00fa CBD S.A., Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353739","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.898","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 11:10","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass875733B0461341E0AFC9DB27FBDB21A1\">Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,     o Redutor-R e a Taxa Referencial-TR relativos ao dia 07 de maio de 2013.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113752","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23898.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,     o Redutor-R e a Taxa Referencial-TR relativos ao dia 07 de maio de 2013 <ddd/> De acordo com o que determina a Resolu\u00e7\u00e3o n. 3.354, de 31.03.06 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353740","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.897","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 10:44","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass74CF93B240B0430C942F0BA7A669F383\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito dos administradores da Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo dos Lojistas do Vestu\u00e1rio e Confec\u00e7\u00f5es de Cuiab\u00e1 - SICOOB CREDLOJA, em transforma\u00e7\u00e3o para cooperativa de cr\u00e9dito de livre admiss\u00e3o de associados.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113753","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23897.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito dos administradores da Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo dos Lojistas do Vestu\u00e1rio e Confec\u00e7\u00f5es de Cuiab\u00e1 - SICOOB CREDLOJA, em transforma\u00e7\u00e3o <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353741","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.896","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 10:41","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass7D055BF2988B46639BD4DC8CB3F9C06A\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos na administra\u00e7\u00e3o da Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo dos Lojistas do Vestu\u00e1rio e Confec\u00e7\u00f5es de Rondon\u00f3polis - SICOOB CREDLOJA</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113754","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23896.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos na administra\u00e7\u00e3o da Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo dos Lojistas do Vestu\u00e1rio e Confec\u00e7\u00f5es de Rondon\u00f3polis <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"353742","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Comunicado N\u00ba 23.895","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#8/5/2013 10:37","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassD07832097B0546A68D4DB798EBA14CFE\">Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos na administra\u00e7\u00e3o da Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Associados de Dores do Indai\u00e1 - Sicoob Coopcredi</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"113755","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"23895.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito de pretendentes a cargos na administra\u00e7\u00e3o da Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Associados de Dores do Indai\u00e1 - Sicoob Coopcredi <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}}]}},"TotalRows":4243,"TotalRowsIncludingDuplicates":4243},"SpecialTermResults":null},"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RowLimit","Value":"15","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SourceId","Value":"3aea6f46-8745-4ae8-98a7-75e485d13bdb","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"WasGroupRestricted","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsPartial","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"EnableInterleaving","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"piPageImpression","Value":"15484115_2922_1046","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SerializedQuery","Value":"<Query Culture=\"pt-BR\" EnableStemming=\"True\" EnablePhonetic=\"False\" EnableNicknames=\"False\" IgnoreAllNoiseQuery=\"True\" SummaryLength=\"180\" MaxSnippetLength=\"180\" DesiredSnippetLength=\"90\" KeywordInclusion=\"0\" QueryText=\"ContentType:normativo\" QueryTemplate=\"\" TrimDuplicates=\"False\" Site=\"7fe074c2-e6cd-4f58-887d-3c2eff16638d\" Web=\"4aac7154-a23f-4213-9530-e3145d59bb2d\" KeywordType=\"True\" HiddenConstraints=\"\" />","ValueType":"Edm.String"}]},"SecondaryQueryResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult)"},"results":[]},"SpellingSuggestion":"","TriggeredRules":{"__metadata":{"type":"Collection(Edm.Guid)"},"results":[]}}}}