{"d":{"query":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.SearchResult"},"ElapsedTime":124,"PrimaryQueryResult":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult"},"CustomResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.CustomResult)"},"results":[]},"QueryId":"e78758e2-8f19-4992-9311-3844aeb540f1","QueryRuleId":"00000000-0000-0000-0000-000000000000","RefinementResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinementResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"62","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"Refiners":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.Refiner)"},"results":[{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"4591","RefinementName":"Comunicado","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c2436f6d756e696361646f\"","RefinementValue":"Comunicado"},{"RefinementCount":"366","RefinementName":"Resolu\u00e7\u00e3o","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c25265736f6c75c3a7c3a36f\"","RefinementValue":"Resolu\u00e7\u00e3o"},{"RefinementCount":"176","RefinementName":"Carta Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243617274612043697263756c6172\"","RefinementValue":"Carta Circular"},{"RefinementCount":"156","RefinementName":"Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243697263756c6172\"","RefinementValue":"Circular"},{"RefinementCount":"86","RefinementName":"Ato do Presidente","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f20646f20507265736964656e7465\"","RefinementValue":"Ato do Presidente"},{"RefinementCount":"85","RefinementName":"Ato de Diretor","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f2064652044697265746f72\"","RefinementValue":"Ato de Diretor"},{"RefinementCount":"12","RefinementName":"Ato Normativo Conjunto","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f204e6f726d617469766f20436f6e6a756e746f\"","RefinementValue":"Ato Normativo Conjunto"},{"RefinementCount":"2","RefinementName":"Decis\u00e3o Conjunta","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c24465636973c3a36f20436f6e6a756e7461\"","RefinementValue":"Decis\u00e3o Conjunta"}]},"Name":"TipodoNormativoOWSCHCS"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"5018","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"456","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"RevogadoOWSBOOL"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"5471","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"3","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"CanceladoOWSBOOL"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null},"RelevantResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RelevantResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"GenerationId","Value":"9223372036854775806","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"62","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null,"RowCount":15,"Table":{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataTable"},"Rows":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342091","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015940           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#30/7/2007 11:06","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass79521C7EF8B04F9DB137ECE63417004A\">Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas/nomeadas para cargos  de  \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a  funcionar   pelo   Banco\nCentral do Brasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106014","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15940.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas/nomeadas para cargos  de  \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342092","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015939           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#27/7/2007 17:19","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassCAAC06751C284BA1B666C137A1A20B3D\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  dos\nadministradores  da   Cooperativa   de\nCr\u00e9dito  Rural de Volta  Grande  Ltda.\nSicoob   Credivoga,  em  transforma\u00e7\u00e3o\npara  cooperativa de cr\u00e9dito de  livre\nadmiss\u00e3o de associados</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106015","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15939.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  dos\nadministradores  da   Cooperativa   de\nCr\u00e9dito  Rural de Volta  Grande  Ltda.\nSicoob   Credivoga,  em  transforma\u00e7\u00e3o\npara  cooperativa de <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342093","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015938           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#27/7/2007 15:06","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass57AAC911882947CA96A43F6CD04CEF02\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a  cargo de administra\u00e7\u00e3o\nno Banco CR2 S.A.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106016","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15938.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a  cargo de administra\u00e7\u00e3o\nno Banco CR2 S.A. <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito\npublicada  no <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342094","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015937           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#27/7/2007 14:56","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassEC196FC35247443E94C399644DD96683\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o de  Prop\u00f3sito  dos\nadministradores  da   Cooperativa   de\nCr\u00e9dito  Rural do Vale do  Mogi  Gua\u00e7u\nem  transforma\u00e7\u00e3o para cooperativa  de\ncr\u00e9dito   de   pequenos   empres\u00e1rios,\nmicroempres\u00e1rios                     e\nmicroempreendedores</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106017","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15937.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o de  Prop\u00f3sito  dos\nadministradores  da   Cooperativa   de\nCr\u00e9dito  Rural do Vale do  Mogi  Gua\u00e7u\nem  transforma\u00e7\u00e3o para cooperativa  de\ncr\u00e9dito   de   pequenos <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342095","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015936           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#27/7/2007 14:38","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass0C41C14187AA40EAA06810A0133AD6D6\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a  cargo de administra\u00e7\u00e3o\nna   Santander  S.A.  -  Corretora  de\nC\u00e2mbio e T\u00edtulos.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106018","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15936.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\npretendente  a  cargo de administra\u00e7\u00e3o\nna   Santander  S.A.  -  Corretora  de\nC\u00e2mbio e T\u00edtulos <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342096","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015935           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#27/7/2007 12:52","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass1470B7889CD54C6AB581814C08DEC91A\">Divulga   nome   de   representante   de\ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  ou  assemelhada\nsediada no exterior.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106019","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15935.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nome   de   representante   de\ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  ou  assemelhada\nsediada no exterior <ddd/> Divulgamos  o  nome  aprovado  de  pessoa  credenciada  como\nrepresentante  de <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342097","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015934           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#27/7/2007 11:41","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass6FBE8731EFD74AF88A620325F1436921\">Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas/nomeadas para cargos  de  \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a  funcionar   pelo   Banco\nCentral do Brasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106020","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15934.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas/nomeadas para cargos  de  \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342098","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015933           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#27/7/2007 11:26","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass7A3AA2ED5BFF4BE2B14CC81490DFB379\">Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,  o\nRedutor-R   e   a   Taxa  Referencial-TR\nrelativos ao dia 26 de julho de 2007.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106021","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15933.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,  o\nRedutor-R   e   a   Taxa  Referencial-TR\nrelativos ao dia 26 de julho de 2007 <ddd/> De  acordo  com  o  que  determina a Resolu\u00e7\u00e3o  n.  3.354 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342099","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015931           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#26/7/2007 17:45","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass0CAC6A2993E54C7D9AEAC3DA86CD7A5D\">Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o\nde  opera\u00e7\u00e3o  compromissada com  as\ninstitui\u00e7\u00f5es  credenciadas a operar\ncom o Demab.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106022","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15931.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o\nde  opera\u00e7\u00e3o  compromissada com  as\ninstitui\u00e7\u00f5es  credenciadas a operar\ncom o Demab <ddd/> O Banco  Central do Brasil, tendo em vista o disposto no <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342100","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015932           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#26/7/2007 17:45","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass862C83368E294BBA841CDE5A72F5F309\">Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o\nde  opera\u00e7\u00e3o  compromissada com  as\ninstitui\u00e7\u00f5es  credenciadas a operar\ncom o Demab.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEMAB","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106023","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15932.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o\nde  opera\u00e7\u00e3o  compromissada com  as\ninstitui\u00e7\u00f5es  credenciadas a operar\ncom o Demab <ddd/> O Banco  Central do Brasil, tendo em vista o disposto no <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342101","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015930           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#26/7/2007 14:49","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassEDA1D63F6C29443CB1D77AAB7B5E0DF2\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o de  Prop\u00f3sito  de\npretendente     a      cargos      de\nadministra\u00e7\u00e3o        no         Banco\nDaimlerChrysler        S.A.         e\nDaimlerChrysler Leasing  Arrendamento\nMercantil S.A.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106024","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15930.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o de  Prop\u00f3sito  de\npretendente     a      cargos      de\nadministra\u00e7\u00e3o        no         Banco\nDaimlerChrysler        S.A.         e\nDaimlerChrysler Leasing <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342102","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015929           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#26/7/2007 14:46","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassAA218CC234D44F558AA137A4DC8D2055\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\ncancelamento   da   autoriza\u00e7\u00e3o   para\nfuncionamento do BankBoston N.A.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106025","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15929.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito  de\ncancelamento   da   autoriza\u00e7\u00e3o   para\nfuncionamento do BankBoston N.A. <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342103","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015928           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#26/7/2007 11:36","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassB1171E1E2BAC419B89D4DEBCBB941802\">Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,  o\nRedutor-R   e   a   Taxa  Referencial-TR\nrelativos ao dia 25 de julho de 2007.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106026","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15928.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,  o\nRedutor-R   e   a   Taxa  Referencial-TR\nrelativos ao dia 25 de julho de 2007 <ddd/> De  acordo  com  o  que  determina a Resolu\u00e7\u00e3o  n.  3.354 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"342104","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 015927           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#26/7/2007 11:29","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassA2A5D4FDD7FF418CB1211368A8262477\">Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas/nomeadas para cargos  de  \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a  funcionar   pelo   Banco\nCentral do Brasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"106027","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"15927.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas/nomeadas para cargos  de  \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"333963","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 3.477","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#26/7/2007 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Disp\u00f5e  sobre  a  institui\u00e7\u00e3o   de componente    organizacional    de ouvidoria    pelas    institui\u00e7\u00f5es financeiras  e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas   a   funcionar   pelo Banco Central do Brasil.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"48066","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"3477.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"1","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3477, de 26 de julho de 2007 <ddd/> Disp\u00f5e sobre a institui\u00e7\u00e3o de componente organizacional de ouvidoria pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}}]}},"TotalRows":5474,"TotalRowsIncludingDuplicates":5474},"SpecialTermResults":null},"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RowLimit","Value":"15","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SourceId","Value":"3aea6f46-8745-4ae8-98a7-75e485d13bdb","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"WasGroupRestricted","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsPartial","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"EnableInterleaving","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"piPageImpression","Value":"15481322_2922_1046","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SerializedQuery","Value":"<Query Culture=\"pt-BR\" EnableStemming=\"True\" EnablePhonetic=\"False\" EnableNicknames=\"False\" IgnoreAllNoiseQuery=\"True\" SummaryLength=\"180\" MaxSnippetLength=\"180\" DesiredSnippetLength=\"90\" KeywordInclusion=\"0\" QueryText=\"ContentType:normativo\" QueryTemplate=\"\" TrimDuplicates=\"False\" Site=\"7fe074c2-e6cd-4f58-887d-3c2eff16638d\" Web=\"4aac7154-a23f-4213-9530-e3145d59bb2d\" KeywordType=\"True\" HiddenConstraints=\"\" />","ValueType":"Edm.String"}]},"SecondaryQueryResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult)"},"results":[]},"SpellingSuggestion":"","TriggeredRules":{"__metadata":{"type":"Collection(Edm.Guid)"},"results":[]}}}}