{"d":{"query":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.SearchResult"},"ElapsedTime":78,"PrimaryQueryResult":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult"},"CustomResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.CustomResult)"},"results":[]},"QueryId":"1f587601-e4ff-46f9-aed5-155a3436a157","QueryRuleId":"00000000-0000-0000-0000-000000000000","RefinementResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinementResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"31","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"Refiners":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.Refiner)"},"results":[{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"2832","RefinementName":"Comunicado","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c2436f6d756e696361646f\"","RefinementValue":"Comunicado"},{"RefinementCount":"235","RefinementName":"Resolu\u00e7\u00e3o","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c25265736f6c75c3a7c3a36f\"","RefinementValue":"Resolu\u00e7\u00e3o"},{"RefinementCount":"103","RefinementName":"Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243697263756c6172\"","RefinementValue":"Circular"},{"RefinementCount":"102","RefinementName":"Carta Circular","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c243617274612043697263756c6172\"","RefinementValue":"Carta Circular"},{"RefinementCount":"62","RefinementName":"Ato do Presidente","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f20646f20507265736964656e7465\"","RefinementValue":"Ato do Presidente"},{"RefinementCount":"55","RefinementName":"Ato de Diretor","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f2064652044697265746f72\"","RefinementValue":"Ato de Diretor"},{"RefinementCount":"4","RefinementName":"Ato Normativo Conjunto","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c241746f204e6f726d617469766f20436f6e6a756e746f\"","RefinementValue":"Ato Normativo Conjunto"}]},"Name":"TipodoNormativoOWSCHCS"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"3230","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"163","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"RevogadoOWSBOOL"},{"Entries":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.RefinerEntry)"},"results":[{"RefinementCount":"3389","RefinementName":"0","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c230\"","RefinementValue":"0"},{"RefinementCount":"4","RefinementName":"1","RefinementToken":"\"\u01c2\u01c231\"","RefinementValue":"1"}]},"Name":"CanceladoOWSBOOL"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null},"RelevantResults":{"__metadata":{"type":"Microsoft.Office.Server.Search.REST.RelevantResults"},"GroupTemplateId":null,"ItemTemplateId":null,"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"GenerationId","Value":"9223372036854775806","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ExecutionTimeMs","Value":"31","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"QueryModification","Value":"ContentType:normativo AND Path:\"https://edicao-normativos.bcb.gov.br\"","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Group_Default.js","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"StartRecord","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastBlockInSubstrate","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstBlockInSubstrate","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastPinnedResultBlock","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsFirstRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsLastRankedResultBlock","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"}]},"ResultTitle":null,"ResultTitleUrl":null,"RowCount":15,"Table":{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataTable"},"Rows":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"356290","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 021410           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 11:28","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":null,"ValueType":"Null"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEPEC","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"116303","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"21410.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga a Taxa B\u00e1sica Financeira-TBF,            \n                    o Redutor-R e a Taxa Referencial-TR              \n                    relativos ao dia 24 de agosto de 2011 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"356291","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 021409           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 10:19","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass73C53D699BD9440CBA845675613E8F22\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito  de\npretendente     a      cargo      de\nadministra\u00e7\u00e3o  na  Domus   Companhia\nHipotec\u00e1ria.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"116304","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"21409.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito  de\npretendente     a      cargo      de\nadministra\u00e7\u00e3o  na  Domus   Companhia\nHipotec\u00e1ria <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o  de <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"356292","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 021408           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 10:12","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassF72C517FFB7840239A1AD3D20522807F\">Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas    para   cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a  funcionar   pelo   Banco\nCentral do Brasil.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"116305","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"21408.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga   nomes  aprovados  de   pessoas\neleitas    para   cargos    de    \u00f3rg\u00e3os\nestatut\u00e1rios       de       institui\u00e7\u00f5es\nfinanceiras    e    demais    sociedades\nautorizadas  a <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"356293","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 021407           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 10:08","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass9C06E66BEA51422C9832E81B4DE087AB\">Divulga  nomes  aprovados  de  pessoas\neleitas  para  cargos de administra\u00e7\u00e3o\nem administradora de cons\u00f3rcio.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"116306","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"21407.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  nomes  aprovados  de  pessoas\neleitas  para  cargos de administra\u00e7\u00e3o\nem administradora de cons\u00f3rcio <ddd/> Conforme  previsto na Circular n\u00ba 3.433, de 3 de  fevereiro   de\n2009 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"335233","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 4.005","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Altera  o art. 9\u00ba-J da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba 2.827,  de  30  de  mar\u00e7o  de   2001, prorrogando o prazo para contrata\u00e7\u00f5es de opera\u00e7\u00f5es  de cr\u00e9dito no \u00e2mbito do Programa Caminho da Escola.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"49336","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4005.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"1","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.005, DE 25 DE AGOSTO DE 2011 <ddd/> O Banco Central do Brasil, na forma do art <ddd/> 9\u00ba da Lei n\u00ba 4.595, de 31 de dezembro de 1964, torna p\u00fablico que o Conselho Monet\u00e1rio Nacional <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"335234","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 4.006","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Altera     as     condi\u00e7\u00f5es     para apresenta\u00e7\u00e3o     da     documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria    de     regularidade fundi\u00e1ria, de que trata o Manual  de Cr\u00e9dito Rural - MCR 2-1-18.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"49337","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4006.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.006, DE 25 DE AGOSTO DE 2011 <ddd/> Altera as condi\u00e7\u00f5es para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de regularidade fundi\u00e1ria, de que trata o Manual de Cr\u00e9dito Rural <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"335235","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 4.007","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Disp\u00f5e  sobre  registro  cont\u00e1bil  e evidencia\u00e7\u00e3o      de       pol\u00edticas cont\u00e1beis,  mudan\u00e7a de estimativa  e retifica\u00e7\u00f5es de erros.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"49338","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4007.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.007, DE 25 DE AGOSTO DE 2011 <ddd/> Disp\u00f5e sobre registro cont\u00e1bil e evidencia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas cont\u00e1beis, mudan\u00e7a de estimativa e retifica\u00e7\u00f5es de erros <ddd/> R E S O L V E U <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"335236","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 4.002","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Autoriza  o Banco Central do  Brasil a  realizar  opera\u00e7\u00e3o de  Redesconto do  Banco Central, na modalidade  de compra  com compromisso de  revenda, intradia,      com      institui\u00e7\u00f5es financeiras  titulares de  Conta  de Liquida\u00e7\u00e3o     e      d\u00e1      outras provid\u00eancias.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"49339","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4002.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.002, DE 25 DE AGOSTO DE 2011 <ddd/> Autoriza o Banco Central do Brasil a realizar opera\u00e7\u00e3o de Redesconto do Banco Central, na modalidade de compra com compromisso de <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"335237","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 4.003","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Altera a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.605,  de  29 de  agosto  de  2008, no  tocante  \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil das  reservas de capital    por    parte    de institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  demais institui\u00e7\u00f5es      autorizadas a funcionar  pelo  Banco  Central   do Brasil.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"49340","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4003.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.003, DE 25 DE AGOSTO DE 2011 <ddd/> O Banco Central do Brasil, na forma do art <ddd/> 9\u00ba da Lei n\u00ba 4.595, de 31 de dezembro de 1964, torna p\u00fablico que o Conselho Monet\u00e1rio Nacional <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"335238","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 4.004","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Atualiza  o  prazo para contrata\u00e7\u00e3o das  opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que  forem inclu\u00eddas  nos Programas  de  Ajuste Fiscal  dos Estados (PAF)  para  at\u00e9 31 de dezembro de 2011.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"49341","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4004.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"1","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.004, DE 25 DE AGOSTO DE 2011 <ddd/> Atualiza o prazo para contrata\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que forem inclu\u00eddas nos Programas de Ajuste Fiscal dos Estados (PAF) para at\u00e9 <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"335239","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 4.000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Altera e consolida as normas que disp\u00f5em sobre o direcionamento de dep\u00f3sitos \u00e0 vista captados pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras para opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito destinadas \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de baixa renda e a microempreendedores.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"49342","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4000.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.000, DE 25 DE AGOSTO DE 2011 <ddd/> Altera e consolida as normas que disp\u00f5em sobre a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de microcr\u00e9dito destinadas \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de baixa renda e a <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"335240","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 4.001","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#25/8/2011 00:00","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"Altera  condi\u00e7\u00f5es  para  contrata\u00e7\u00e3o de  opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito de custeio, de       investimento      e      de comercializa\u00e7\u00e3o,       e        para renegocia\u00e7\u00e3o   das   opera\u00e7\u00f5es    ao amparo da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.992, de  14 de julho de 2011.","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"SECRE","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"49343","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Resolu\u00e7\u00e3o","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"4001.00000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4.001, DE 25 DE AGOSTO DE 2011 <ddd/> Altera condi\u00e7\u00f5es para contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito de custeio, de investimento e de comercializa\u00e7\u00e3o, e para renegocia\u00e7\u00e3o das <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"356294","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 021406           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#24/8/2011 17:39","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass8A3E68B8C56B4A959D9139E9A6C2080E\">Divulga     inten\u00e7\u00e3o     de     cancelar\nautoriza\u00e7\u00e3o   para   funcionamento    de\ncooperativa  de cr\u00e9dito, em  conson\u00e2ncia\ncom  o  disposto nos incisos I e  III  e\npar\u00e1grafo   \u00fanico  do   artigo   40   da\nResolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.859, de 27 de maio 2010.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"116307","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"21406.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga     inten\u00e7\u00e3o     de     cancelar\nautoriza\u00e7\u00e3o   para   funcionamento    de\ncooperativa  de cr\u00e9dito, em  conson\u00e2ncia\ncom  o  disposto nos incisos I e  III  e\npar\u00e1grafo <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"356295","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 021405           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#24/8/2011 15:19","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClass4526DCE3041F49C583C4A8E94952A91C\">Divulga  Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito  de\npretendente     a      cargo      de\nadministra\u00e7\u00e3o no Banco IBM S.A.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DEORF","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"116308","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"21405.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Divulga  Declara\u00e7\u00e3o de Prop\u00f3sito  de\npretendente     a      cargo      de\nadministra\u00e7\u00e3o no Banco IBM S.A. <ddd/> Divulgamos,  abaixo, o inteiro teor da Declara\u00e7\u00e3o  de  Prop\u00f3sito\npublicada <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}},{"__metadata":{"type":"SP.SimpleDataRow"},"Cells":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"Rank","Value":"0","ValueType":"Edm.Double"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"DocId","Value":"356296","ValueType":"Edm.Int64"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"title","Value":"COMUNICADO N. 021404           ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RefinableString01","Value":"string;#24/8/2011 14:34","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AssuntoNormativoOWSMTXT","Value":"<div class=\"ExternalClassA6464F584CCB4BD3816F37D1CFE2EFD9\">Comunica  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras   e\nbolsas   de   valores   a   decreta\u00e7\u00e3o   de\nliquida\u00e7\u00e3o  extrajudicial  da  Equipe  S.A.\nDistribuidora   de   T\u00edtulos   e    Valores\nMobili\u00e1rios,   a  nomea\u00e7\u00e3o  do   respectivo\nliquidante     e     a    incid\u00eancia     de\nindisponibilidade   sobre   os   bens   dos\ncontroladores e dos ex-administradores.</div>","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"ResponsavelOWSText","Value":"DELIQ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"listItemId","Value":"116309","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"TipodoNormativoOWSCHCS","Value":"Comunicado","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"NumeroOWSNMBR","Value":"21404.0000000000","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RevogadoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"HitHighlightedSummary","Value":"Comunica  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras   e\nbolsas   de   valores   a   decreta\u00e7\u00e3o   de\nliquida\u00e7\u00e3o  extrajudicial  da  Equipe  S.A.\nDistribuidora   de   T\u00edtulos   e    Valores <ddd/> ","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"CanceladoOWSBOOL","Value":"0","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"PartitionId","Value":"0c37852b-34d0-418e-91c6-2ac25af4be5b","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"UrlZone","Value":"0","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"AAMEnabledManagedProperties","Value":"AttachmentURI;deeplinks;DefaultEncodingURL;DocumentLink;ExternalMediaURL;HierarchyUrl;OrgParentUrls;OrgUrls;OriginalPath;ParentLink;Path;PictureThumbnailURL;PictureURL;PublishingImage;recommendedfor;ServerRedirectedEmbedURL;ServerRedirectedPreviewURL;ServerRedirectedURL;SiteLogo;SitePath;SPSiteURL;UserEncodingURL","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RenderTemplateId","Value":"~sitecollection/_catalogs/masterpage/Display Templates/Search/Item_Default.js","ValueType":"Edm.String"}]}}]}},"TotalRows":3393,"TotalRowsIncludingDuplicates":3393},"SpecialTermResults":null},"Properties":{"results":[{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"RowLimit","Value":"15","ValueType":"Edm.Int32"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SourceId","Value":"3aea6f46-8745-4ae8-98a7-75e485d13bdb","ValueType":"Edm.Guid"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"WasGroupRestricted","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"IsPartial","Value":"false","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"EnableInterleaving","Value":"true","ValueType":"Edm.Boolean"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"piPageImpression","Value":"15482897_2922_1046","ValueType":"Edm.String"},{"__metadata":{"type":"SP.KeyValue"},"Key":"SerializedQuery","Value":"<Query Culture=\"pt-BR\" EnableStemming=\"True\" EnablePhonetic=\"False\" EnableNicknames=\"False\" IgnoreAllNoiseQuery=\"True\" SummaryLength=\"180\" MaxSnippetLength=\"180\" DesiredSnippetLength=\"90\" KeywordInclusion=\"0\" QueryText=\"ContentType:normativo\" QueryTemplate=\"\" TrimDuplicates=\"False\" Site=\"7fe074c2-e6cd-4f58-887d-3c2eff16638d\" Web=\"4aac7154-a23f-4213-9530-e3145d59bb2d\" KeywordType=\"True\" HiddenConstraints=\"\" />","ValueType":"Edm.String"}]},"SecondaryQueryResults":{"__metadata":{"type":"Collection(Microsoft.Office.Server.Search.REST.QueryResult)"},"results":[]},"SpellingSuggestion":"","TriggeredRules":{"__metadata":{"type":"Collection(Edm.Guid)"},"results":[]}}}}